其實好想知一件事

好多人開啲帖係炒以前開過嘅帖出嚟
不斷高登連登咁耐唔耐重複
啲內容又係重複其實係咪低9能

抄先啱寫錯字